{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562962048/deopolepensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698704574367&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=150000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233431597&selectedRatePlan=296342000&expediaPropertyId=48811314&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더포레펜션"
    },
    "text": "ダフォーレペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡チョンピョン面サンジ路280\\n\nザ·フォーレペンションからは車で15分以内の距離に南怡島もあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項を確認してください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴可能(ペットのみ許可、合計1匹まで許可、1匹当たり最大5kg)*制限事項適用*、インターネット:共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ダフォーレペンションは大韓民国キョンギ道カピョン郡チョンピョン面サンジ路280に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダフォーレペンションから南怡島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダフォーレペンションから南怡島までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ダフォーレペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連制限事項について教えてください。",
            "answer": "旅行関連制限事項は新型コロナウイルス感染症関連制限事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はどうなっていますか？",
            "answer": "特別チェックインの場合は、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児用ベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、幼児用ベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。ただし、ペットは1匹まで許可されており、1匹当たり最大5kgまでです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiおよび有線インターネットが提供されています。客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ダフォーレペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな制限事項がありますか？",
            "answer": "ダフォーレペンションでは、指定された喫煙エリア以外での独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 588
    }
}